點解而家啲報紙吹夠口罩

-當政府公務員停工, 學校停貨。先夠用2個月(可以仲要係吹)

-越來越多國家唔比出口 口罩及其原料

-市面上得印尼口罩 / 貴價 KF94

其實有冇$200 level 1 level 2 . 如果有, 我先當係夠貨。

手持理的L碼有西屌的日子到了

印尼口罩規格上算唔算Lv1

同問,gidcare mask上官網睇至少有bfe

質素太參差
有啲好好
有啲薄過condom

印尼罩真係垃撚圾，公司派左成盒，又鬆又簿